你地點做到祝人幸福

我仲好愛佢

有冇人可以屌醒我

唔會做倒 口不對心

時間會沖淡一切
記住以後唔好再咁易fall in love

過兩年你連佢咩樣都唔記得

咁上下你就會move on
到時就做到